Mike Pence 個八字

時柱唔知，但睇落似身旺取木，水。
2019-2029 會否成為2020年總統

2019年才61歲。Fit到爆

D運靚到